有冇巴絲投過油站來做

如果想投有冇受街外人玩

投個油站斷億計
同埋你有油庫？

而家油站地講緊5億一幅 / 廿一年期

你俾到再講

你出價高得過支石油咪得囉

投個油站黎做, 真係連登仔先諗到

Esso / 東方係有啲站係franchise 㗎

我直接係中東買油田黎做